推爆唔該！王威信你可以點兜？TVB都出賣你

影片：

（0:27-0:31）

區議會選舉準備收皮

Push

推

王威信唔好扮嘢喇

pish

佢好似住Yoho, 大家十點識做

王威信肯撚定有份 咪閪扮啦屌你老母臭閪

push

食L 屎啦王威信 無份
找誰信

推爆佢

點解仲唔拉佢

王威信係元朗站個區區議員，平時佢以為自己係皇上通街凶人

仲等，拉九埋佢先啦。
之前d巴絲係現場出現都告暴動啦！

W